[求救] 我懷疑男朋友屋企有鬼

是咁的，男朋友屋企今晚冇人，就諗住放工之後上去hea下，過下二人世界咁，咁原本就諗住我放工之後就買餸上去玩下煮飯仔，食完飯一齊睇碟啦。

點知老細話有個同事要調更，所以可以早啲收工，咁早左收工冇同男朋友講，諗住買埋餸再上佢屋企比個驚喜佢 咁我買完餸就上去啦，去到門口就㩒佢鐘，但我男朋友好耐都未開門，於是就㩒多幾下，佢終於都嚟開門，不過就冇著上身衫，得條毛巾遮住個下身，原來佢準備去沖涼，點知我突然上嚟佢唔知所以先咁衝忙。咁我就叫佢快啲去沖涼，我就去準備下啲食材先啦。

咁正當我洗菜嘅時候，突然聽到佢間房好似有啲聲，咁我初初都冇為意。點知隔左一陣有打乞痴嘅聲從我男朋友間房傳出 仲要連續幾下 於是我就行入去諗住睇下啦，入到佢房，發現啲聲係由衣櫃傳出嚟，正當我想打開個衣櫃嚟睇下嘅時候，竟然有撞到衣櫃門嘅聲 我男朋友突然走左出嚟叫停我，我問點解唔可以開，佢就話頭先執緊野放到啲野好亂，驚一開跌晒啲野出嚟，叫我出去廳度等佢，出廳嘅時候見到房門後面地下有件女人衫，咁平時佢呀媽都有借佢衣櫃嘅一格嚟擺衫嘅，咁所以當晚就信佢應該真係執緊衣櫃。

咁我一直坐喺廳等到男朋友出嚟嘅時候，佢就話今晚不如都係出去食野，佢個樣仲要好驚青咁，直到我地出左去，佢先至好似安樂晒咁。

我問佢咩事佢一直都唔講，佢話就話執衣櫃，但我覺得佢講緊大話，我越諗就越覺得佢屋企有鬼，仲住喺佢衣櫃

我真係好驚 請問各位巴絲打有冇作法驅鬼嗰啲好介紹

難分真與假

0分重作

帽

護眼

2/10 毫無驚喜 勇氣可嘉

我好認真架

咩帽？可以驅鬼？

多謝分享

第二條女黎

有啲野冇得勉強

佢想講(帽事 唔洗驚)姐

點會呢

其實真心寫得好差 不如算啦好嗎?

我懷疑樓主個腦裝水，我非常認真

蝦米仔暑假快將結束，請準備好你的暑假功課

果隻一定係女鬼,古有女鬼聶小倩,今有女鬼櫃小三

水？屎啊？

三七氣流一轉

你做乜鳩

佢收埋左條女唔話你知姐

小你老母三

乜撚野叫小三

假膠

真膠定假膠？